# BSA 2019 JAVA - mini-project Thread

## Додаткові коментарі
Перегляньте файл FOR_REVIEWERS.md

## Завдання

Список реалізованих можливостей:

- [x] Поставить dislike посту.
- [x] Обновить свой пост.
- [x] Удалить свой пост. Soft deletion - пост должен остаться в базе данных.
- [x] Обновить свой комментарий.
- [x] Удалить свой комментарий. Soft deletion - комментарий должен остаться в базе данных.
- [x] Поставить like комментарию.
- [x] Поставить dislike комментарию.
- [x] Фильтр - не отображать свои посты, а отображать только чужие.
- [x] Фильтр - отображать только те посты, которым я (как пользователь) поставил лайк.
- [x] Отобразить кто поставил like/dislike посту.
- [x] Отобразить кто поставил like/dislike комментарию.
- [ ] Добавить больше real-time уведомлений (websocket), например при обновлении/удалении поста/комментария.
- [ ] Обновить собственный профиль. Добавить валидацию (например, пользователь не должен иметь возможности сохранить невалидный email).
- [ ] Устанавливать статус пользователя (например, "А сегодня, в завтрашний день, не все могут смотреть. Вернее.."). Отображать его под username.
- [ ] Сбросить пароль (Forgot password). Отправить email с ссылкой на страницу изменения пароля.
- [ ] Отправить пользователю email, если его посту поставили like.
- [ ] Поделиться постом по email.
